---
Fach: BWM
Datum: Friday, 05.04.2024
Zeit: 08:54
Themen: 
Seiten:
---
---
# Ü2.8
![[Pasted image 20240405085537.png]]
![[Pasted image 20240405085545.png]]
## a)
**Vorteile**: hohes Einkommen, Entscheidungsfreiheit, hohe Motivation zur Abreitszufriedenheit
**Nachteile**: finanzielles Risiko, Ungewissheit und Gefahren unvorhersehbarer Geschäftsentwicklungen, hohe Verantwortung und hohe Arbeitsbelastung

## b)
Jein, man hat nicht viel Freiheit und sehr viel Verantwortung. Wenn man den Großteil seiner Verantwortungen digital machen kann, kann man sich auch mal Urlaub gönnen.

# Ü2.10

# Ü2.13
Verantwortlich für Sicherheit.
